全世界去接仔！

守護孩子 求求你地

守護孩子

石門有冇車返荃灣

give me tg

TG @sshdse

.
散水喇

街坊進場啦屌

叫前線唔好上黨鐵呀！！！

落街救人

推

開車接放學要去邊度接？
荃灣手足係唔係要走？

要

知唔知邊個位置度？
依家入緊去

要接呀
冇晒巴士
好擔心手足

救救港島小朋友
好多係住九龍新界過嚟
無車走

好多區小巴都無

有車出車
冇車落街
救救小孩